又話樓價 點解CCL跌咁少

因為好多唔計

麻友是雞

因為跟本冇跌

個個星期 跌0.5% 唔過癮？
10星期 就5%
20個星期 就10%

20個星期 講緊5個月姐

由11/5 183.14至17/8 188.64用左14星期
但17/8跌到今日182.73只係用左12星期

2016年呢？

因為準備爆升，費軌又減又加

半年由146.92跌到127.46 (14.2%)
而家先跌左3%

2018 CCL兩個幾月跌左3%唔夠

有淡淡話依家要鋤價到2016價
我就等睇CCL跌低過130

即係至少重有大把下跌空間

你唔係睇年尾會上190-200咩？

而家仲有冇信心？

無信心。
不過樓爆唔到囉，年尾跌到一成當你贏，九月已講過

年尾挑戰200 邊個9up有眼睇啦

大撚把空間，2015 無而家咁多壞消息，而家 QE 玩完、加息、大陸樓爆、貿易戰...

你都話睇跌兩成，唔好咁快口响啦柒頭，cap晒圖架。
我估唔中無野輸，你估唔中繼續做公屋仔，估得中但又無入市一樣做公屋仔

係咩 我幾時有話跌幾多幾多呀
拎圖出黎丫25k廢中

成交小咪跌得慢囉

今晚有圖你死全家ok？

一講你搵咁撚少錢就咁嬲啦

又唔敢正面回應我呀？

有圖你咪拎出黎囉社會垃圾
洗唔洗嗌埋媽咪添呀

正評是我俾的

有圖你死全家ok？

成熟d啦呀叔
而家你扮有圖咋 你唔post咪唔post囉 冇人想睇架
唔怪得你三十幾歲人搵得果25k啦

打咁大段字又避

25k 25k 25k

真係好廢，我撚得人有邊次無圖，次次都證據確鑿。
公屋仔死淨把口死撐

其實2015 都恐怖，日日叫支爆，上證插得仲勁過宜家，外匯儲備4萬億，個個月跌，跌到3萬死頂

得啦得啦 圖呢？得把口
你夠話今年ccl 200啦 咪又係9up

有圖你死全家ok？
你ok就貼得

屋企都就番到啦 搵到未啫

唔識中文？

乞衣3zero個垃圾劏房已經跌左25%

你睇隻死狗幾緊張

死乞衣又燈

假跌

3zero狗係庇護工場aa9

而家我求你貼咩？ 聲大大無貨賣

返屋企呃老母繼續幫你供樓啦

記住呃埋你老母話佢知gogogo

隻3zero狗好快又縮返入佢老母個西打JJ

好簡單，旺市時傳媒專係芸芸成交中，揀最高價破頂成交黎報導；而家跌市就專揀最低跌幅最大既成交黎報，目的都只係吸引注意

好淡都無人理你嘅傻尻 輸到一敗塗地

又避

冇錯
你睇星島 經濟日報果d 一樣有破頂新聞

聰明人已經走緊貨
傻仔就撈底

沒巴好波

咁多硬好你都算最弱智 句句9up 無任何理據
一係就標籤人公屋 廢淡 窮撚

仲要靠老母棺材本買樓

好過你戇尻扮睇樓放假料比人篤爆 安份守己做隻廢淡等樓爆咪好囉

我貼睇樓紙係咪你死全家

學你哋淡友話齋，有睇樓紙即係AA9

你睇下自己幾戇鳩
好心你啦

我未見過有人睇樓港九新界大西北盤都睇暈

你簽左臨約，證實平市價兩成執到平貨，歡迎你上來串尻me

條戇鳩真係唔洗要面

又圍爐

咁多正常人一齊恰隻弱智3zero狗

3zero狗你唱極好你間乞衣劏房都無得救架啦

不如你反唱淡駁乞多幾單成交仲好啦

你老母未必供樓供到85歲架

乞衣3zero狗襯仲未跌太多

快d賣左層乞衣樓換返一半你老母棺材本返來啦

拎到圖出黎未啫
淨係識9up

乞衣3zero又要返屋企問老母乞糧單

做你老母真慘

你比人撚你就即刻返屋企撚你老母

唔識中文？
又要撩尻我，又唔敢跟機 我有圖你死全家ok？ 你ok我就貼
屌你返去圍爐區傾談心事啦

好憤怒呀3zero狗？

樓價會一路再路

比你老母知道你呃佢gogogo就激鳩死佢呀

滯後

貼啦死乞衣

返屋企問你老母拎錢啦

又話貼？

死乞衣3zero喊住返屋企搵老母

笑撚死 燈到呢
3zero狗千其唔好唱淡啊，廢事俾佢燈到升返

你話睇跌三成，我等你
你依家係咪痴老母住等樓爆？

你話我講過跌兩成喎 仲話cap哂圖又盛
圖呢?25k9up佬

今年ccl去唔到200你死全家ok?
On9仔

我有圖呀 冇屈你架
你張圖呢？

200

Support 3zero 繼續出黎柒

圖係度呀 拎出黎啦得把口

戇鳩仔以為9up兩句話有圖就屈到人
講左半日都未有
好友都唔入黎幫你啦

好撚肉酸 冇眼睇

好心你就咪同佢癲啦，人地25k大業主嚟架，話CCL會升到200架，仲有兩個月唔夠大家睇吓CCL到唔到200再睇下使唔使binC囉

乞衣3zero個劏房跌左一半老母既棺材本都話無野輸

不孝子

贏就自己打J

輸就入老母數

返去 10年前差不多

咁又係 3x歲搵25k咁多真係情何以堪

其實如果你肯定自己無講過跌兩成既
你咪應佢ok，等佢自己柒
但依家睇落係你自己都唔肯定自己有無講過，唔敢正面應佢多啲咼

個位巴打起碼都敢應返依家自己無信心
而你呢？扭扭擰擰好樣衰其實

哦 係咩 ok啊 叫佢拎出黎啦

你死全家啦

你理解能力係咪有問題

都唔知話你文盲定智障好

笑到gap gap 聲

又唔認數呀?
想話e.g呀?
咁你想話睇跌10%? 又稱唔上樓爆
你話睇跌30%? 柒上加柒

條友真係唔識架喎

繼續碌地啦 笑撚到我

咁既料都搵25k, 唔怪得佢咁撚自豪

你作故仔都比我篤爆過好多次, 次次都走住屌
綠表俠又話唔係痴老母住, 單人公屋?

總之我有方法搵地方叫住囉 你理得我啫
你踢爆過我d咩呀 一次過拎出黎比人笑啦

人地話搵25k已經好過2/3架啦